# APLIKASI PERPUSTAKAAN VWXYZ

Aplikasi Perpustakaan yang saya buat menggunakan bahasa pemrograman PHP dengan Framework Codeigneter. Aplikasi ini saya buat iseng :D dan untuk mencoba seberapa jauh saya memahami framework codeigneter dan jQuery Ajax... 

# FITUR APLIKASI
    1. Multiuser Login (admin / Petugas).
    2. Insert, Read, Update, Delete (Buku, Anggota, Petugas).
    3. Transaksi Peminjaman, Pengembalian (with jquery Ajax).
    4. Laporan Peminjaman, Pengembalian.
    
Mungkin nanti kalo ada waktu senggang saya update lagi fitur2nya seperti cetak laporan, laporan anggota, laporan buku, backup data, untuk sementara pengembangan sampai point 4 dulu ..  :D 
